有無人睇新聞果陣會發覺中文病句好搞笑

可以post出黎大家討論

喺咪無專人改文法？

最睇唔順眼係傳媒成日用「下嫁」
明明係女方地位高於男先會用
傳媒連地位相等 甚至男方地位高過女方 都用下嫁

定係香港傳媒有心指出男人就係低賤過女

笑9你